[認真] 人權法係重中之重 但中長線黎

事實就係你地唔洗再幻想短期內會有官員被制裁而良心發現
或者有 美軍黎救你地

反而再發展落去好快宵禁封網封毒果
另外 金融都應該會動盪

大家自求多福

( Show Blocked User - C朗仔 )
五毛都識修飾下
你收工啦

你廢老藍絲傻西黎？講野完全無內容

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍